其實連登本來就係咁

根本一直以來都係多假膠 搞事 五毛
係你地硬要以正常討論區既角度黎睇連登

唔係話支持 或者 讚揚
但個個人都知高登連登基本上一樣
你地以前都覺得高登多癲佬 連登點會唔多？
仲要強行將連登變成一個正常討論區

成日話要ban人 有陣時我都明白管理員
我哋香港人唔係成日話言論自由好重要咩？
咁點樣ban人？
原因 因為佢講既野同你唔同立場？

因為上年 開始多咗更多人入黎
一半做正經事
一半都係覺得夠搞笑 有娛樂成份
所以越來越多人睇 瀏覽量增加

但一直唔明點解咁多人
咁易比人煽動或影響到
係現實中真係咁蠢？
係連登同啲假膠五毛瘋狂嘴砲 屌晒鬼
咁根本冇用 如果咁都分唔到真假
我勸你地都係唔好睇連登啦

有啲假膠既留言 話會影響其他人思想
呢度係連登呀 唔係正常討論區呀大哥
你咁真心膠 認真撚
去到現實你都係俾人撚架啦

正常人直接負評佢 唔理佢係最好
無視 係令到啲無聊假膠最冇癮

好似呢排假膠好興講：手足xxx 手足xxx

唔係學術性討論
你基本上都唔洗太認真理啲假膠留言啦
人哋真係要撚下啲人先開心
邊個認真邊個輸啦

如果係學生既你 唔好咁易學人9up啦

連登不嬲假膠嫁啦邊有人會認真

香港人

連登：屌你老母死on9仔
現實：睇連登都認真

無視或封已攪掂
呢排要做正經野去twitter

有架
你唔見IG好多傻閪打千字文去屌?
黃之峰同陶傑都屌
難分真與假

假膠多
真心膠仲多

假膠

最好係咁
但好多人唔係

認真時認真，玩膠時玩膠
無論網上討論，定係現實
偏重一邊都唔係好事

而且呢個時勢，某啲話題的確需要認真討論
所以我建議開一個「認真台」，滿足晒兩個願望

不過冇乜人理我

假膠會話 佢真係認真咁討論
但講啲垃圾 引罵戰
一樣搞唔清

假膠 膠其他野都由鳩你呀
扮五毛 引啲時事台既人嘈交
真係最撚無聊

認真撚 入

第一，正常人見到認真討論，就唔會去玩膠，至少分開左呢批人先
第二，就算有人玩膠，都唔敢太離譜，否則會比人知道
第三，判斷到係玩膠，封鎖係無懸念

當然，係咪玩膠，個個人標準唔同，冇可能界定到
呢個係無辦法之中嘅辦法

屈毛先係真維穩

9up 完, 睇D人認真傾+引真心膠. 真係好好笑wo

有呢個方向係好嘅
但唔知點解 我覺得認真台會引到更多假膠入

依家唔膠得 ，會俾人屌。

'我登必勝'算唔算?
不過屌假膠係無謂,笑下算

簫爺爺好認真人民日報都認真抄納dee，牙娥會出新聞稿

所以我咪聽蕭爺爺多
認真地9up

我覺得只要問多兩句，啲膠人就會露底

要每一句都做到似膠非膠，都唔係咁容易嘅

我唔相信咁多膠人有此功力，而且膠係冇理據支持

吹撚到高登一直以來都多假膠
小朋友未上過Dr. Jim年代高登？
大撚把人係正經討論

就係鍾意睇啲傻仔好認真咁嬲
唔知點解好開心

我dr上到而家
有知識既人愈來愈少係事實

網絡普及化令細至小學生都上來
所以討論質素下降